[天神首正選] 車 vs 拜

天神😍😍

希望干地重用佢

和波係射碼?

希望拜仁出真力

武神打出唔出到？？

好似係
好似前年ICC對巴黎咁

比佢抖下算啦= =

唔係話加操操到暈左咩

基仙天神

大家睇好車定拜

拜區？

lm

係啊

now tv 邊台有直播？

633

小保加都正選

仆街 boga係咪要上位了

睇到bench得5個真係

bench有兩個後備龍但係冇musonda

musonda

Lm

乜嘢初正選

前幾年熱身賽都正選過

隊隊都買後生仔做軍備競賽
垃圾車就仲j緊個29歲肯做所謂
Ge後備

唔知有冇機睇morata

上位吧天神

邊個係天神

今年牙diu 你 前幾年

追清放過willgod啦

邊撚個willgod

我只係知有個29歲廢柴叫
柒頭安

有冇link

Viutv有得播

Come on chelsea

天神

💪🏻😁

一見到就諗起莫拉達，好撚尷

求mac睇到既link

viu網上有無得睇

有

Sub?

迪加係咪連sub都冇

係外國睇唔到

好似未歸隊

今日先到埗

好似今日先到新加坡 正常都無

Viutv 好波！

拜仁full team 😦

呢班友是咪咁懶啊
次次開波都要求Link
Google吓都有喇

有冇中文旁術？

開電視就有

D背景聲咁細既

天神有波入送波衫

用VPN咪得

留名

boga

天神好瘦

如果Boga傷埋是咪冇哂翼

新加坡唔係唔俾食香口膠嘅咩 ？

技術型

38

有個操到無力既

好似係

好撚多拜fans

又可以聽山度士鳩up

拜最近咁頹，如果贏唔到，唔收貨

希望今日吸收上次經驗
傳多d波

最緊要唔好再有人傷

好有歐聯feel

瘦得好誇張下

山 SIR ＋ keyman 爸爸 好正

who is 天神

come on

chill收埋支旗

27號
基斯天神

天神打拜仁應該熟路啦

等CAP 奧寶寶

天神個樣好似鳩下鳩下

暫時唔錯

阿衣暫時唔錯

摸西

希望BOGA 同天神踢好D

打左兩分鐘咋wo
咁快讚

又9up

啱啱好趕到翻屋企

安真喺一唔入波就冇腳好波

軌個個都油王 場場送波衫

啱啱過嚟啊？

派起膠上嚟平時失左波啦

Cahill教天神裝越位果下好霸氣

山度士認真撚 keyman就勁9up
好夾

大家好

比人狂斬

柒頭安真係

邊隻波衫

0-1

你啱

玩撚完

屌

wtf

咁撚靚

咁都入

又輸遠射

咁快輸

好靚

咁準

0:1

WT F

無人迫出去

山度士成個真心 咁

弱點

拜狗夠姜大炒我地456球

安 獲得新技能 轉攻為守

入埋

456了

屌 比聖拉芬射靚波

都話唔讚得架啦

又係遠柱下角

準備456

BOGA 完全無畀壓力

射到咁有乜好講

你今日先知

覺得佢有少少錯位

大家準備百屌安

屌你老母車路士

keyman話利雲上年轉去拜仁 痴撚線

好有456既感覺

Boga

屌咩走左去吹頭睇唔到

robben係呢隊車無哂熟人lu

冇錯 新一季未開始

佢依家都唔熟波啦

如果係樂視班講波佬講錯
實大把人屌

等睇摩拉達算

波都搶唔到

Boga 走去中間做mud 鳩

隊長都走埋

惟一嘅Terry

Keyman係咁撚山度士

喱幾腳小組幾好睇

菜肉魚

唔好讚

中場比人OVERLOAD

列貝利重好撚FIT WO

真係吹撚脹

係呢d 19友誼賽 d 9up先好笑
平時講波又認真又悶

等睇莫拉達出黎反cup

今日決定反安了

有時都會聽下Keyman 903個節目
淨係9up

azp好波

安又後腳派膠

James一下就湯穿左

lan

0-2

0:2

安七六表示好撚鋸

789 了

2粒

屌😪

0:2 等比456

azp要躝

橙 456

法國一唔屌安，安就變垃圾

456

輸兩粒

垃圾車

azp

屌那星真係456

安同boga 都

屌打我地大半隊正選

半場大炒5-0

mola mola

算鳩數啦 成班無乜心機

強姦

azp追都唔追下

azp停左

投降啦

點止456

好囉
456

成班睇波

車踢得好hea

前場波都hold 唔到

幫高層含撚唔使買人班仆街死撚左?

HEA成咁

真係2個唔同level

發覺免費直播都係變垃圾車

柒頭安冇撚再後腳啦啦

又到打機時間
唔知有冇人推呢

Morata:入定紙回家算

輸多粒

笑咗

證明陣容未夠班，要繼續買人

比佢睇定黎斬

呢隊西波真係唔可以令干地放鬆一場，
場場都要逐個位教波

輸兩球就話踢得hea

大炒吧

Muller ho ball

得安一個落力有撚用

不知所謂，柒下柒下玩高章

今次我撐你
個班撚樣真係唔用腦

唔hea架啦 唔同level渣

lan la diu

屌你老母柒頭安識唔識踢波啊 ？

英超隊係拜狗既私家雞

azp 好少呢啲波唔追

落力有撚用 無腦

條撚樣玩後腳交失波

達仔心諗 講笑炸嘛

唔好再笑阿狗了

安仔好撚cool???

跟唔到
未操起

嬲都無氣了

hea乜鬼
廢就廢啦

波都搶唔到
廢撚到
打番單線算啦

安技術好

一迫就有

躝啦屌你老母

azp今場

無睇第一球 第二球波都唔係好追喎

後防冇得妹住咁踢

好廢

歐聯唔敢想像

拜上場輸比ac米蘭
攞垃圾車來出火

搏去疤

開始亂鳩咁踢
中後場散哂

現真身

包尾出局返去護級啦

今場又見返真章

boga唔係好掂

達仔心諗上左賊船

Ac可以贏轟幾多球

Azp 啲比波幾次都唔到位

降班啦

456啪啪啪456啪啪啪

拜狗連輸兩場友賽，呢場終於要認真屠人

希望護級成功

Ribery呢啲就技術好啦

睇黎 係時候要屌⼀鑊

護級轟

中場斷哂

法比+干堤打大賽=中場任屌放題

好彩上年冇R聯踢 唔係既話冠軍都可能冇

對面禁區都見唔到

Morata : 對唔住啦佩爺爺，I miss home !

不過熱身賽姐

冇世三 柏度 靠條柒頭
法比打防中唔太掂 推返前一格啦

Willian boga落返中場拎波啦屌你老母

安七六報仇戰

有點差距…

Morata:屌 上錯賊船

垃圾車成車都係拜仁既精液

肥安:給我往死裡踢

前場斷晒
無人hold 到波

拜仁同垃圾車成隊個速率好明顯有分別

Boga + 安

達囝：聽日返馬德里最早班機幾點？

出馬迪啦
唔想比人456呀

話時話隻盃點拎返嚟

個個都好似跑少步咁

人地用緊半隊後備

佢而家直接包機走啦

馬迪冇跟隊呀

梅拿頭先嗰下有心定冇意

事實證明 英超好似真係差左D 假假地都叫英超軍冠

新買既未出
冇夏神冇柏度
預左啦

James

JAMES

空晒

達仔睇完場波 應該come on變fuck off

dreaming

日鳩日話法比正選果d人點睇

廢占

咁打法, 6球起跳

安+boga

前面得ayi護到下波
踢撚咩

又差d輸

占士

占屎

456456456

柒番黎

法比
之後阿朗上在前 空撚晒

卡希爾

三中堅完全無作用咁

法比

差d3燈

雖然轟都係，但係明顯兩隊嘅b隊差太遠

搞錯咁都唔入

垃圾車起過腳射門未？

安真係好撚廢

未戇鳩鳩

正常做波都做唔到

乜撚嘢逼輸已

其實對強隊不如打返防守先

狂斷

人地縮後左就完全唔識攻咁

法比比人逼搶都係無表現，真心要打352搵多個中場幫佢

車仔件衫成件訓練波衫咁款 ?

Christensen 真係好瘦

干地淨係教球員犯規？

廢到 逼一逼就甩

安真係on99咁

打咗㗎啦

當年都係打防反

安走動下啦屌

占士以為冇出 一出現就廢到咁

中後埸接近全主力啦屌

覺唔覺雞曉傳波好咗

其實干爹係教田徑

呢d場真係想要洛蘭迪果type target man 頂一頂做二傳

波都唔撚識傅了

唔撚係掛

Conte輸波迫高層買人

jm9

Ayi

其實唔緊要，熱身就係要試多啲野
知點輸，點攻唔入仲好啦

半場都開始過唔到

嘩阿衣呢腳屎唔屎d

冇下傳到

屌你老母西個個發夢

苦肉計所以我好期待降班

阿依做乜尻

人地經已半隊後備

無人迫都比到咁

中場完全搶唔到波 係咁交失

343 攻係打前面3個..前面三個都係後備+青訓

successful pass有冇50%

下季如果係咁點打雙曼

Sandro:不了

英超冠軍

轟踢乜鳩，比人禁屌

好大盤棋

以後電視台咪撚播垃圾車啦 播親都冇好嘢

我轟過到半場未

仲雙曼？
愛華頓都贏唔刀

唔識傳波

咁我地前面三個都係嘅……

頭寒啦
唔打啦

完全被屌打緊 半場都過唔到了

電視台都賴埋

垃撚圾

咁我又覺得雙曼同拜差好遠

天神再操下先啦 唔係好夠料打中間喎.......

淨係個教頭都兩班波

真 護級算了

根本宜家同打少三個無分別

歐聯冠軍都輸得比哥連泰斯啦

後面幾乎全正選都防唔到

操你老母啊

安76見到而家既垃圾車
會唔會唔好意思同人講話自己教過垃圾車

鎚仔都贏唔到啊

安

垃圾安

你老母 次次見柒頭安行行企企 防守都唔追

你老母 安拎到波未

提醒大家唔好中伏姐

主要無luiz 咁定

安仔

做乜撚嘢啊……

其實安好落力
但無人同佢配合到

有冇link可以睇直播 用手機睇

Amateur vs World Class

屌你咩 安

安幾時死

柒頭安波都未識傳打撚咩

首先輸要輸得有意義
睇唔出呢廿幾分鐘鳩下鳩下失球
會有咩得著
認真踢輸同鳩hea輸
原全兩回事

已經輸緊
重要咁踢
呢場安好難撐

柒頭安做乜嘢呀！

又射球軟射勁到靠佢前10無難度

企位唔錯 好多頭⼃⼂⼀⼀⼁

安仔柒完未

底線出唔到索性傳番俾人

保加成日都想做組織

ok, 我繼續反安

……

嘩我屌

0:3

又無人迫

0-3

靚到

買過個龍啦好嘛

4 5 6

次次遠射

條後防好撚懶

安又輸反擊

我覺得唔錯wor

列貝利好似慢左好多

射得靚

3-0 中場空到呢

好撚勁

真係難為班迷安

個中場好似紙做咁

投降

痴線

頭寒喇，吾打了

唔踢啦

呀衣下下一野甩

哈哈哈

又迫人睇 比人抄

中場放題

係咁後退

駛唔駛咁靚

Morata:屌

梅拿屈到

456456

追啦屌

456 la

撚狗

係咁交失 做乜9啊

Azp都已經懶得跑

一路都覺得佢麻麻，除左後生，唔知邊忽好過 cech

兩個中堅想點

達仔上賊船

冇人迫任射

Christensen都包緊
Cahill仲退乜鳩

仲話打歐聯

做乜呀屌

cahill慣左係luiz 會標掛

教下你班垃圾點踢波啦

入錯隊 早知留返係鍠做後備

屌你定母 唔想踢出聲

真係只係中場放題？

On9

根本呀衣hold唔到波
一對強既防守就一拍就甩

仲J柒頭安話肯做後備果D點睇
打左27分鐘廢足27分鐘

Luiz都係包個個

淨係得個大隻

想要幾多球啊出聲啊呀

前場HOLD 唔到波

梅拿番嚟喇

係咁後行 唔撚迫 仲天神wo 屎神都無得你做

入場睇嗰班軌暴動未

頭寒啦 唔打啦

陳豪咁狼

呢條廢物打後備都嫌多

希望係熱身賽先係咁 正式比賽咁踢降班都似

唔撚係想逼教練走呀

想知oce暴動未

可能班新仔仲踢到好過而家11件垃圾

亞衣最多打英超 歐聯就算啦

摩西又想紅？

車除左犯規仲識咩

仲話衝出英超

佢表示唔想踢啦

輸左又可以買人
@敢帥

梅拿廢左成年
今場咁撚勁

一打拜就見真章

Boga+安 算啦好嗎

三年拎歐聯

係咁犯規做乜

邊忽勁

喺
正常就Luiz標
而家轉咗天神有誤會

對手太廢

係cahill唔迫喎 天神跟緊利雲

佢都算正常果個 對撚住前面個3條粉皮真係火都黎

小心比老鼠屌

得佢hold到波 安就係咁帶甩 boga係邊

干地捉住契仔同阿衣屌

俾人炒

隊長

安算係咁
大家鬧少句啦

卡吐 = 巴我

干地黑暗兵法 公子獻頭

全場0:9

拜超榜尾>轟

喂你見到天神已經後過自己包利雲
咁你都應該知道要標啦

干地又要搵定工

天神第一場就三粒

係咪夾計逼走天神

我轟又出醜人前

踢緊咩
輸8粒都似

天神慘喇

梅拿勁到 仲話賣

天神同cahill 係默契問題 > 防守技巧
咁都可以話天神

卡希爾始終都只係中游料
係保頓個時都只係靠個穩字

拜個山齊士幾好J

我地睇緊同一場波?

原來係Beginner VS World Class

賣得

第二球azp跟甩就唔追

廢撚到
阿狗都不如

算你老母咩 憨撚鳩廢到
波都唔撚識交 仲拎14萬鎊
一個星期躝啦垃圾

都岩嘅

Cahill lan

跑都唔想跑點贏

冇電

f4

屌你係咪成班食物中毒？

boga 差少少

古圖斯都屌鬼.咁樣俾人射

ok wor呢球又

靠佢呢d追返一兩粒

又靠法比

所以話買皇巴拜祖既正選球員
一定要含撚咁含
即使Ribery回回地塘
但個質素都係超班

轟係咪第一次威脅進攻

個中場同放題有咩分別 一比就穿
個垃圾安當正自己球王散步

根本兩球遠射都冇得救

對新加玻食物敏感

無得怪啦

躝條毛
再躝唔夠人踢

加速快到離譜

高速帶波個波都痴腳到仆街

ok la

經已無熱身賽意義
成班都唔撚跑
搵自己隊U21同自己一隊打咪得

第一球無計，第二三沒人迫

咁難射都中龍，算係咁啦

見到柒頭安諗返起果陣話咩留米雞打後備都有用，廢到一個點都有人撐

除左法比斬上前外仲有咩組織做過？

你打fifa唔逼任人遠射都會入啦

已經慢咗

後防冇左雷斯就收晒皮

呢句真

安呢哦垃圾係車先買

挑一挑個波就過到3件轟

Moses不如斷腳死

尋晚全隊去左食新加坡雞

傳波質素又高 唔洗點望都知隊友係邊個位 比得又到腳

阿狗贏拜仁

Cahill LAN

38:62

第二球已經後防失左位 法比封唔切

垃圾都可以循環再用既

達子會唔會後悔上左賊車

頂到佢咁多年先痴線
下年好走啦屌

係全世界面前出醜 垃圾車

天氣敏感

友誼賽假撚到

轟有冇帶士巴拿呢

更神

達同吾皇心諗

中國製士巴拿

邊忽假

boga踢得好過柒頭

又係靠會長 ac防反贏

Gahill 追唔到場波既節奏，Christensen 包左佢好多次

boga 一挑3

仲話肯做後備 收14萬鎊
係我都肯做啦仲要廢成咁

Boga過人

廢到

不知幾真
原全反映到未來歐聯

成班戇鳩仔見輸波就亂搵人屌
安呢D就真喺抵屌喇

Cahill-> Luiz
Willian-> Morata 啦

柒到

躝啦安

boga依球過人幾好

軌今季應該窄窄地

不過乾爹可能做戲等俄佬科水買人

我轟最慘係一定要出cahill

其實唔係唔想跑, 係個速率完全跟唔上

認真係喎，一個垃圾，一個衰過垃圾

A米>拜>轟

俾雷斯做隊長好過

Moses lan

連佢唯一賣點勤力都無埋以D垃圾仲有咩用

Call左希sir未

不了

睇下人地利雲hold個波痴腳再比番隊友做波
呀衣就控甩比人搶隊友要跑番後面回防

新界牛夠勤力啦屌

安個腦生草
唔幫手拉空位成日想接應拎波
識鬼做波咩你

老屎忽霸住個位

雷斯自己心態都未搞掂
做咩隊長

不過唔洗諗
安下季大家一定見到

中場2打3比人overload左 兩腳短波就猜到是但一邊有空位 撚狗咁撚

上半場3粒
下半場3粒
岩岩好開個主其他

係客其他先岩

其實有乜好嘈，中場出法比預左防守差架啦，比拜呢班波狂打穿好正常，要安前場做波又係正常表現咁垃圾
其實而家都係差個baka代法比再將法比推前一格啫

起碼好過焗住出cahill啦而家

山狗
又交空氣

唔係英撚晨早比人清撚咗啦

最後一簽
希sir官宣

AC炒4:0

而家真係靠法比

碧輸而

牙朗無突破力

各位唔好再屌安
已經好高水準

阿衣做乜鳩

安你自己拗柴退場啦

簡迪

ayi d first touch

終於有返D野睇下

kante踢乜9

乜撚嘢碧舒爾

仆街啦
簡迪係到發波瘟

依加先入局逼人

屌咪盲反啦
Cahill有咁差咩

Boga好肯打組織

成隊發揮得唔好時候
得佢有好表現代表d咩

難怪干地上季唔想用阿衣

終於見到拜個龍了

boga唔差喎

諗左一陣先知

碧輸爾

Big she e 成撚日尻射
又無力

安躝

簡迪打歐聯隊見真章

上次FA決賽又係勁遲入局

盧卡古feel 笑大人個口

想學人5:1？

cahill

好意外 有整體意識

Moses屌鬼啦.巴輸同安係都唔撚俾波.

係咁架啦 邊個多人屌咪屌邊個

前場3個都廢只係BOGA比較無咁廢

碧舒爾

Big輸爾

車vs拜：0:3
阿vs車：0:3
以家都係輸6球，好過10:2

卡膠差d

莫拉達：仆街中伏

打開西甲，好似係

D黑人多到

Batshuayi 下季值得更多上陣機會
但大賽真係不了

天神都無啦啦俾人屌啦
雞曉就不嬲做開戰靶

對比安係好

依幾下攻勢都似樣返少少

屌得勁先識交表現

前面幾條友完全唔夾

我feel到下半場反cap了

有冇留意到簡迪怯哂場

山齊士撚贏哂kante

LKK feel 弱隊屠夫

Fifa可能得嘅

歐聯一定係出達仔

LAN係咪見世三唔係到就想扮球王

入到波我電鋸割包皮呀

兩個後備 + 一個青訓好難夾既

上半場kante ayi兩舊屎邊舊臭d?

有世三 柏度幫手突破做返二傳都ok既 今日既partner就

Link plx

入到1粒我表演自含

會唔會係前場支援唔夠

開電視啦屌

電欺唔係到冇晒D比翼衛既長傳

山狗撚到簡迪一棟都冇

youtube好似有不過lag lag地

Kante都俾屌
好波啊車狗

咁虐待自己

下半場換達仔+pasalic出黎352啦

Viu 英文台

boga唔跟

始終未見過大場
係李城逃

bigshee

中前場冇個cool到波
俾條06意大利防線你都冇用啦

成季d人話佢廢
但原來係都幾好

歐國杯決賽大唔大場

Boga真係唔錯

對埋國米就要踢正式比賽

希望安快d躝

1-3

along

朗

破蛋

牙朗

牙朗靚波

阿朗素

alon😍

阿朗

Alonso

1:3

又要靠阿朗素

好似冇上陣

都係要靠阿朗

M朗

影到oce慶祝

moses令傳牙

迷朗

阿朗d射門

靠阿朗

亞衣咁都漏

迷摩

轟佢老母閪

阿朗

繼續屌

垃圾

牙朗巧唔開針 ><

Batshuayi 鬥志真心好
呢個我欣賞

唔好咁恥辱性咁輸啦

M 朗

呀朗

m朗

計翼衛講真摩西廢好多

阿朗射穿網

嗱達仔下半場出黎證明身價啦

戰術黎

好腰力

Boga頭先個下都唔差

阿朗心諗 守又我守 波我都入埋
前面果3個撚樣

前面三個boga新仔算係咁啦

Boga真心有驚喜

找數啦屌

追返粒先

射左幾腳啦.....

準備1:5

阿朗有料

不過垃圾車次次都30分鍾後先入球
夠竟係咩魔咒🤔

正想屌鳩佢

阿朗今場好似快左好多

反CUP MODE ON!!

原來碧舒爾係牙衣

Alonso

找數啦真男人

1:5我收貨

凡事留一事 包皮好相見

俾人侵犯，要即刻話唔好，仲要大聲叫救命

雙中場預左俾人overload，咁咪踢direct啲，靠前面3個hold波做波，但安同ayi今日真係幾令人失望

但買就買Sandro
其實RWB都需要補強
至少牙朗一定高班過Moses

Hi

boga拉邊啲應該有多啲嘢睇

講真就算買到sandro 真係唔知點排

值得留半季睇睇

成班未撚訓醒

下半場morta 唔該

有冇睇波？

岩岩開電視
諗住新仔黎

boga > lan

摩西出波幾好

其實大把青訓好
如果唔係傷世三同栢度
都唔會見到boga

出morata出黎反cup

射撚死人

陳豪打強隊控唔到波

保加突破配合係唔錯

安終於傳俾摩西了.一早咁就入啦

屌那星 啱先摩西邊路拎到波，柒安陏都唔陏

值得俾機會
就算借都唔該借去隊好啲嘅波

真
都唔知係咪只可以踢60分鍾波

心諗:屌奶星又要靠我

阿朗除左慢
真係無缺點既男人

柒頭安 做咩鳩
格格不入 單機咁

Boga大威脅過安
Boga起碼唔會不停斷纜
仲要好幾吓過到人

Boga>>>>>>willian

Morata 梅開二度 金章安十二碼飛機 完

用boga好過安

Can Buy Sandro?

含啦....扮失憶

boga 有幾下過人 再交出來唔錯

Moses 真係咁差？

睇左15分鐘 想知點解輸得咁慘

唔明

其實咁高黎計 唔算真係好慢

維持隊型
安LAN

同牙朗幾夾

又靚仔

安甩左好多波 亞衣可圈可點 護到下波但成日比失
Boga 中段開始帶到下波 不過3個默契唔夠

希望外借佢再回收
最後賣走

佢比人mark 實姐

中場比人係咁穿 自己又係咁斷波

係個髮色搞到好奇怪

Boga 攻係幾好
但協防要練多啲
岩岩同alonso 企埋一齊
比人劏穿左比rafina

同認真哥狗比

真係比下去

韋利安你走啦

Kante仲放緊假 中場完全控制唔到
前場仲係咁甩波

法比點？
甸臣係咪未夾好

輸第3球都係慣性 成日向後縮 無諗過比壓力人

車死過人

個罸球

企位問題可以訓練慢慢改

懷疑Kante係中國破左處 係咁交失

要比干地調教

達仔破到蛋就滿意了

以前對中遊成日輸呢d遠射 應該一個標 一個mark

F4做keyman
天神同新隊長要夾多d

其實我覺得天神係有料 不過與你咁講未夾好 加少少緊張咁

巴哥同斯治

法比D控波真係好屎
比山齊士搶到果下肉酸到

中國雞正呀嘛

作用王 馬迪

viutv嘅講波佬仲垃圾過我垃圾車

馬達角球

碧輸爾要屌
咁都踢漏個波
好彩along係後面

話時話點解會係主場輸歐聯

Big輸耳

keyman瘋狂9up

具往矣🚬

廢托博返黎

達仔會出？

可以買人了

阿朗入完波都唔笑
心諗：成班垃圾

其實樂視個班大部分仲好過佢地

70分鐘

Torres整角球返黎 mata開然後就

Drogbaaaaaaaaaaaaaaa!

應該轉352加厚中場 加埋達仔識用波
應該冇咁慘

呢個問題真係講左好耐

Oh oh oh

應該會試352

letv大部分now過去

都唔夠中場轉陣

個角球 馬達開

下半場繼續俾人456

正選證明干地好鍾意佢

心諗邊撚個碧輸耳

支持1:5

摩西真心未夠班
法比workrate唔夠 三後中場線cover唔到後面

原來兩孩都3on target

懶係要同樂視唔同咁
明明馬會都譯巴舒亞爾

出雷斯 1:7 又係打德人

法比=派路就ok

Azp第二球咁俾人撚唔追返都冇俾人屌
反而天神同雞曉就俾人屌到仆街

個隊長都無咩火咁

碧輸耳

同keyman成場9up又講錯料都無比人鬧一樣

加操名單: azp Cahill 摸西 kante
Lan: 安

明顯法比搭干提防守力唔夠 壓上去攻成日輸反擊

Cahill始終冇乜隊長既風範

天神問題唔大wo 其實，係中場cover 唔到

干提無態姐，平時一個夠掃啦

最正常反而天神

天神係差默契姐

俱往矣

2011年5月2日阿隆索在馬德里因車禍而被拘捕，他駕駛的座駕撞牆，導致一名20歲女乘客死亡[10]，他被指駕車時體內酒精超標[11]。

18歲殺左人重有得踢

肥安

契仔

我好掛住你

大家明baka可以一個推上去嗰種重要未

今日打咗丁，腳仔軟

Sor，唔知電視有

照睇

車路士啵 10秒夠失波

Cahill真係一個好負碌既球員
明明實力麻麻 但已經攞哂歐冠歐霸英超
而家仲做埋隊長

如果呢場係歐聯

未 推上去比LAN之後都係斷纜

個場D草好似仲差過香港大球場

仲有洛賓加時射失十二碼

干地Lan
飛機banner
球迷遊行
崩盤

邊樣先

歐聯歐霸果2年勁囉
係跌得超快，宜家好慢

嗯

安76瘦左咁多

比人炒好啊
比人炒先有得買人做世界冠軍嫁嘛

未係big輸耳

希望bakayoko做到dembele既野

冇換人

干地都唔換人

咁講野

又嚟每場指定嘅盲反雞曉

Big輸矣

準備好垃圾時間未呀牙達

戒左煙同減左肥

離開左垃圾車

干地屌完成班

Boga幾好
可能好過Musonda

風筒

高文放甩阿朗

電鑽

電鋸

高文真係無腦

呢張圖完全反映唔到頭30分鐘嘅垃圾車有幾廢

打狗怎能少了我

干地對每個人包括kante 行電鑽

安柒到

找數啦

安比人打

以為佢爆到

唔好傷屌你

安有咩作用

角細號

安自己攞嚟柒

安真係好撚7

諗住佢上兩場唔錯，點知

鐵通打安

安啱先明明有位快放又唔去
喺要等占士埋嚟Mark佢先去
之後推右走左又過唔到

有名你叫金章安

一啖沙糖

好似比人撚狗咁

龍一開大腳就送番比人。